香港同台灣都係中國 點解要引渡

再唔係叫人大釋法

所謂特別行政區就係有麻煩就割蓆唔撚關我事，
有著數就一國兩制，一國大於兩制

又話全國包郵?點解無台灣揀?

因為香港同中國都無引渡條例

邊駛引渡犯左事公安會押你走

有咩唔好呀 中國咁強大
依家咪一樣 有咩都釋法就得啦

快d 武統埋台灣 唔打正契弟 唔好得個講

傻仔先出兵，有錢緊係玩經濟戰